人生冇意義了

Ok

你條女個波好大

想飲百事

仲係床

你係咪屌錯我老母
我條女平的

食錯野

啊 梳 唔記得你無女

柯爛屎？

想見佢？

冇你份

真係好撚大wor, 仲買二送一，有三個波，爽啦

如果你用你開 人生無意義 同 夜啦仲唔訓 嘅堅持面對人生 前途一定無可限量

開個po 十秒都唔洗
唔係d咩堅持黎

up乜春

未食野

頭香

agger

其實我係真身，我想講張相係換面
首先，我唔知有咩得罪你
如果有咩得罪你，我同你講對唔住

不過我肯定你係我朋友
正常人唔會入到我Facebook

Btw,.其實我無咩所謂
你鐘意起，慢慢起飽佢
自問平生不再2虧心事

不過如果我真係唔覺意激嬲左你，
我可以道歉

咁你就Facebook inbox我啦，thanks～

唔出去

尾香